侵玩完？大選前最後民調 拜登搖擺賓州領先7個百分點

Arizona: Biden 49, Trump 43 (NYT/Siena)
Florida: Biden 47, Trump 44 (NYT/Siena)
Pennsylvania: Biden 49, Trump 43 (NYT/Siena)
Wisconsin: Biden 52, Trump 41 (NYT/Siena)
Iowa: Biden 41, Trump 48 (DMR/Selzer)
Pennsylvania: Biden 51, Trump 44 (Washington Post/ABC)
Florida: Biden 48, Trump 50 (Washington Post/ABC)

拜登如果真係上面講贏咗阿里桑拿州、賓州、威斯康辛州，基本上侵玩撚完

poll is useless

蕭生唔係咁講

好想時間永遠停留係11月2號...

NYT

大公報都話香港有5百萬人支持特衰政府架

其實我真心唔明, 點樣肯定受調查者係講真話?
選議員期間, 民賤聯打電話問你, 你又會點答????

贏左 贏埋右 贏哂

威斯康辛輸好多可能失守
而家勝負真係睇賓州

連燈仔係時候面對現實

快啲轉軚向習大大效忠

鳩黎，任何民調係結果出黎之前都係唔值得睇

留手派民調例外，結果有冇出都係唔值得睇

蕭生仲話侵侵嬴有2.88倍好撚抵買
並叫大家應該叫美國親戚朋友幫手瞓身買侵侵嬴

差距好細喎

諗起上屆希魔民調贏到開巷,最少比而家仲誇張
最後呢?

唔會知，所以今屆選舉嘅民調，啲民調話已經內部調整有啲侵嘅支持者係講大話